rtx2060玩r6 窒下窒下

特效開最高。但玩起上嚟好似窒下窒下，係咪個mon係 60hz關係？

多數爆Vram

FPS有無趺 有無雙MON?

姐係特效要開低啲？

試下熄 V-Sync + Lock 60FPS

係咪撕裂mon?
冇sync係咁
我宜家都係lock 60fps玩

有咩software可以睇到fps?

r6 內置有

唔用vulkan可以點lock fps?

開個fps 黎睇下

D3D 1080p all ultra 最多食4GB幾VRAM
vulkan會上到6GB

Btw樓主唔講成部機嘅spec想人點幫你

係咪amd cpu

召喚硬件傳心師

1660ti 1080p可以最高順暢 樓豬又唔俾spec 唔知邊度出事

你開啲可以睇到CPU 同Gpu佔用率既software睇下先
睇下佢係溫度 / 使用率 等等咩情況算先

我部機：
9400f cpu
2060 xs 6gb gpu
ssd

呀哥，你用緊咩板咩ram？

16 gb ram
h310m-e板

依家玩resident evil2暗撚到仆街。。。。
有冇人知點攪？

換moon

就咁睇似塊板出事

唔識唔好9up